保皇黨係立法會被復修之後一樣都係狗改不了吃屎猴住庫房想批錢，發夢見到11.2議事堂將會又一次永劫回歸

大家好似唔記得修復之後既立法會都一樣只係一個橡皮圖章，最近仲討論緊點樣批錢比狗開ot, 揾香港人磅水。

陳建波；你班曱甴死暴徒，我比你地搞到冇左收成期，而加起唔到明日大愚都起碼拎住d easy money落袋先啦

Btw今朝訓醒發夢見到11.2港島遊行好多人，然後有2個情況出現左：

1. 好多狗重兵鎮守翻新左既立會，攻極都攻唔入，比大家睇清楚到原來71真係正苦既空城計

2. 一日立法會未有真普選，立法會都唔會有機會到開到會

Ps; 但竟然夢境入面係大家都係快閃黨，能收能放，攻唔到就守、守唔到就退，撚到d狗疲於奔命

1/10

2/10

3/10